社工薪酬問題一問

如果小弟係海外讀完受認證social work degree
其後再係當地做咗5年社工經驗
跳返香港做政府aswo個薪酬起薪會唔會高啲

push

不會

會唔會話跳point跳快啲/升得快啲

唔會

咁小弟5年後繼續留係澳洲做會唔會前景好啲
因為我見香港做社工個人工又高又升得多啲所以好難抉擇

會！升職係取決於學歷係從哪一個地方得到

社署ASWO好似一律唔計年資由Pt. 16計起
好似係除非唔係

希望人工可以升得快啲啦
澳洲social worker 人工分分鐘差過藍領

冇得升得快啲，按年跳Point + Omitted Point
社署升職「唔快」+學歷經驗唔太大影響

咁攞住5年經驗返香港做私人公司會好啲？

難以一概而論但社福NGO underpaid常見
純粹講人工前景SWD已經係最好

私人公司 no comment

香港人寧願去外國洗碗掃地都要移民，你為左人工高D番香港

做完5年都攞咗passport啦
我認我係貪錢，但係又邊個唔貪

咁你番香港啦 留係澳洲做咩?

利申: 澳洲社工

可唔可以講下做成點
係未大部分都60000一年跟住升得好慢

你番香港算啦 如果為左搵錢 同埋為左搵錢你讀社工做乜柒
Even就算呢面你搵得多 稅都扣到你死

想問下師兄，澳洲做社工咩價，香港人易移民嗎

想問下師兄，澳洲做社工咩價，香港degree社工易移民嗎

如果FG 稅前65K-85K 年薪 不等 (睇你做邊範同咩地區，肯去山卡啦地方起薪好高)，連埋D tax benefits你當同 85K - 105K稅前既工差唔多(如果你做NGO)。

如果係香港fresh grad with degree移民會難D，但如果你肯去D山卡啦地方都係唔難。

山卡啦即係咩地區。同埋要serve咩人？做咩service?
係咪要有老細請你先可以做到簽證

佢咪講左為左囉passport囉

盲左tim

Regional Area (Melbourne, Sydney, Brisbane以外既地區)

如果你FG應該可以申請485 (grad work stream)，你可以問下Agent
做左陣野既話就得番189/491 呢類PR VISA或者Work VISA 同樣都係問下agent好

可以睇下: